［求秒］隔離post估野咁勁，不如入來估下香港藝人，我唔信你地咁勁

求秒
Level 1:

Level 2:

第二張一pat肉色點估呀大佬

嗰個post啲人咁勁，睇下有冇人真係勁得咁跨張

點撚估啊

第二張劉江？

第二張金剛？

第二張後生過劉江，老過金剛，非tvb，會唔會易估啲

識唔識出題嫁你

劉以達？